真心一問 其實籃球教練作用同足球教練作用差幾遠？

籃球5人加1coach
足球11人加1coach
有啲人話籃球教練考臨場反應戰術人員調配多過事前
足球賽前佈置戰術安排比較多 因為換人有相當多限制
大家點睇

學術研究

籃球冇技術可言 一味屈高

Respect respect respect

說話唔係咁講 當個個一樣高 咁嘅技術嘅話 教練個角色就好重要

籃球既話雲加應該會係scott brooks, lue之流

磨練都差好完 足球有世界賽 隊隊打法都唔同 要研究點打又麻煩 管嘅野又多 下至洗地 球員又多 足波連轉會都要計 籃波來來去去都響美國 啲隊啲人來來去去都係嗰啲 睇咗十幾年已經好悶

係,齋語言就已經好難搞,隊波分2派人都好正常

點睇都似係Popovich

戰術大師雲加